［23-04-2020］股市直擊+波神信眾區

D7DB!4CPOPO

D7BC

一個字:升

一鍵劉明

D7DB!BCPOPO

格隆匯4月23日丨今日凌晨，中國銀行從相關投資者“原油寶”賬户裏劃轉了全部本金和保證金，但未劃轉關聯賬户資金。

會升到250
Drop
25000sl
23000tp

入黎我教你長期跑贏90%散戶

有神快拜

Db! is god

Db! 又中

睇黎止 左蝕啦......

3傻PMI, 咁撚真誠

睇慣大陸D 假野

❗️做咩咁好人做慈善，新po每個回覆都咁有禮貌，認真睇又得膠膠地又得，媽我好亂呀。

佢話想洗底麻

不嬲都nice

唔係話你之前冇禮貌

好奇你咁活躍姐，而且新po有高登feel，無厘頭其實好認真。

Ching 識野

但係應該全部當我9up緊

知你認真put緊hsi就安心跟